前線手足番屋企小心，黨鐵寶琳站已經有狗

手足要小心丫